屌你老母熱刺咁能廢還返個位比曼城啦

影衰英超

屌你老母

曼城都會輸啦講真，而家熱刺代你地柒

Frankie De Jong

乜鳩

有冇諗過係對面勁

主場踢撚到咁樣
不如摺撚左隊波佢啦

係都比狼狗踢啦

Bot黎
成日都cm佢個名

屌你老尾拿僕迪 唔係佢條撚樣派兩球膠益熱刺
廣大球迷就有眼福 青春活力技術兼備既阿積士挑戰哥迪奧拿帶領既曼城 諗起都想睇

这是什么梗？老铁

死熱狗又mma

No牙路
唔準吠

系

人地叫Frenkie

Frenkie De Jong

哥狗自己第一回合戇鳩啫

你串錯

Frankea Da Jang

你老母比狗屌